[Airdrop痴漢] 喺喜茶鋪頭send支付宝code比大陸人

聽到佢地啲手機叮叮聲然後收咗就忍唔住想笑

仲飲喜茶

我有話我有飲咩？

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

咩CODE黎?

大陸喜茶？ 定香港先

咁有無飲

成大班女係到飲

香港
下次返大陸再玩

咩黎架
唔明喎

唔明係咩真係用電話試下

大陸睇唔到youtube wor, qr code條link佢地睇唔到嫁

支那寶嘅app係開唔到

好鬼正 adore

好多人驚付款碼唔收

渣㗎

屎驚下咪知囉

又係你個痴撚線港女

Shorten URL再轉返QR code放返入張圖得唔得

好多學生妹

唔答啫係有飲啦